{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라라스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約当事者は、追加で人数を予約する場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金と料金表が反映されると自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキューとIPTV/WiFiの使用があります。 利用可能な客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。 また、暑い夏にはプールが利用でき、駐車も可能です。 周辺の観光地としては、アチムゴヨ樹木園、四季ソリ場、雲岳山玄燈寺、抱川清渓湖、北漢江があります。 これらの情報はすべて、自動車基準で表記された距離を意味します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約当事者は、追加で人数を予約する場合、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に問題がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金と料金表が反映されると自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとIPTV/WiFiの使用があります。"
        },
        {
            "question": "利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "利用可能な客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場はありますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、アチムゴヨ樹木園、四季ソリ場、雲岳山玄燈寺、抱川清渓湖、北漢江があります。これらの情報はすべて、自動車基準で表記された距離を意味します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 682
    }
}